6月9日我唔出黎！

我有權學達哥保持沈默
我有自由唔出黎遊行表態
邊個負皮我就係紅衛兵

同意

批鬥我？你係紅衛兵

冇人批鬥你 你咪唔好出

學達狗就得，收咗中國公司錢就理得你，平時扮下話政府收兩家茶禮先最醒

我唔出

邊個屌我 邊個就係紅衛兵 搞分化！

你洗唔洗痾屎都出post?

我有權畀你正皮或負皮

唔出啦 唔出啦

[/( Show Blocked User - 破樸吧 )

你批鬥我？

＋1

嘩 粗體 大字

( Show Blocked User - 破樸吧 )

好痛

同意
今次見太多利益行先
平時 做仆街野
賺到盡
今次只係為咗保住自己利益
先至突然遊行

樓主擺明曲